IU過度減肥，消瘦見背骨

呢排太操勞

頭髮黎啵ching 日日食我D精點會瘦

睇個新MV 就知瘦到癲

我老婆太搏命

得一張圖學人叫圖報

IU需要我既愛

用肩胛骨夾腸

btw, 頭髮陰影黎

又瘦又大波

你啲精肥到漏油

成個三上悠亞咁 好想黎個雙飛